+++
date = "2019-11-09T10:00:00+03:00"
title = "Абстрактный хип-хоп"
slug = "abstract-hip-hop"
+++

Некий чувак решил, что русский абстрактный хип-хоп недостаточно абстрактный, и стал читать хип-хоп с панчем «Вместо телевизора я смотрю хлеб».